羅渣士提早續約李城

【Now Sports-體育】本季率李斯特城取得佳績的羅渣士，剛與球會續約至2025年。

近日盛傳可能會過檔任教阿仙奴的羅渣士（Brendan Rodgers）於周五落實與李斯特城續約，合約為期2025年。這位前利物浦名帥自2月從些路迪來投後，執教表現有目共睹，領軍26場英超贏17場，而單是本季15場聯賽勝11場，目前以35分排次席，落後榜首利物浦8分。

難怪他當日所簽合約明明直到2022才完結，會方已急不及待要鎖死他，以免遭列強挖角。

「當日我作出加盟李斯特城的決定，那是源於為球會的方向感興奮，以及自己如何把自己經驗應用在這個旅程。我來這兒是為了強化球隊，協助會方建立未來。」羅渣士說。

圖片來源 : ©AFP

渣士

多數續完約就。。。

呀狗冇得J了

合約為期2025年

有聲

有隊勁野唔教

走去教隊降班隊咩

佢當年比謝4害撚死，你估佢會去阿記而唔繼續留喺爭冠李城狙擊利記咩

啲杯贊助商正到

一早講左渣士有料

頂盡一季貨仔

仲未有人PO潮文?

羅渣你是我最想留住的幸運

醒少少啦懵撚，羅渣士唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地李城今季拎第2係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今季專登唔踢歐洲賽，為既就係專心踢英超，開季連勝唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地英超奇蹟緊係踢全力英超，歐洲賽唔踢有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big6 ，逼你老母，今季我地又劍指英超冠軍！
3) 今季冠軍，下季踢歐聯，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！
先講陣容，我地今季有前賤種狃狗艾約斯改邪歸正加盟
出左名反應快，就算你傳到個波上看台佢一樣撈返落度打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
中堅有全歐洲最強黑氣石麥佳亞躝撚左，土耳奇佬果6粒點我成日J，實在唔駛懷疑
占士麥迪臣細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(新阿奴新羅伯臣)響兩側負責打氣。
神奇隊長摩根坐守後備，話明神奇隊長，都唔駛多講，唔出場隊波成績仲好左
但佢唔坐，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(FM妖人泰利文斯、新簡迪、新爆炸頭)負責打氣，睇住摩根後備入替玩野鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線華迪+華迪，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:
19/20 華迪
20/21 華迪
21/22 華迪
22/23 華迪
23/24 華迪
24/25 華迪
25/26 華迪
老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽羅渣士考慮緊破例俾1次英超冠軍都無既利物浦拎第2次英超最高分亞軍
睇怕空穴來風，事必有因。

教過黃色、白色、紅色、綠色同藍色
下一站橙色/柴色？

YOUTUBE搵唔返

當年謝垃牠害鳩佢 好慘

渣士幾時上左神台 明明以前利記係咬咬carry

成咗名就踢走自己老婆

果件係人都踢

key曬華迪呢下做多咗

英國體育網站專家更分析，羅渣士其實是參考了高路普及哥帥的戰術思維，兼且成功融合成自己新的一套體系。譬如他安排了泰利文斯、艾約斯佩利拿及古士麥迪遜三位活力十足的年輕攻中，在對方三閘線及對方禁區邊不停作互傳滲入，便是仿照了利物浦現今文尼、沙拿及費明奴的互相配合；而李斯特城兩位年輕當打翼衛列卡度彭利拿及捷維爾，其出擊模式及互相配合，常見大腳左右互傳予對方，亦是利物浦阿歷山大阿奴及羅拔臣的合作翻版。至於曼城前兩季在中場以防中費蘭典奴，支援攻中迪布尼及大衛施華；羅渣士同樣安排了安迪迪以支援泰利文斯及占士麥迪遜。